明愛東華珠海雖然人工高，但始終唔係大學生，一轉行就張cert就無認受性

明愛東華護士課程，珠海建築新傳系，雖然行業前景好，

你讀poly, ust護士學位，萬一行業發展唔好，至少果個係ugc學位，好多通俗工作都揾到。

珠海0收生啊😂😂😂

做護士仲轉咩行

未來既野冇人知，孤注一抛太高風險，
人生總要預有後路

始終大學ugc揾其他工易啲

其他專科都係一轉行就冇認受性啦

專業科有牌

你都on9, 八大除左兩大讀general 咪又係乞食

sad but true
科目同職業唔係門當戶對都好難有咩認受性
eg 讀bba去lab到做嘢

東大護理 侵大文學俾你你人邊個？

好多工都係要求大學學位，

我應該讀文學，始終ugc學位

入#

浸大文學啦
Nurisng好辛苦

總知我覺得，學校名氣同埋大學生份好重要，

it 轉做保安

不如練大學都唔好讀，直接去讀IVE算數啦

楊千樺本來做護士

珠海能仁明愛東華thei演藝合拼做大學就可以了

其實UGC專科唔做本行可以做咩？

演藝都好似係ugc

Ust有護士咩

東華，明爱nursing degree 入到懲教已經兩粒花，好多一畢業就轉過去，做到退休都兩粒一辦，宿舍成二仟幾尺。